連仔可唔可以公佈今日被「完全封鎖」既第一名？

一共有幾多人扑左佢？

名唔洗講，大家都知

好過癮，見到回覆數：2 但係得我一個回覆

利萊辛尼
T.Lemar

點調教？點解仲見到佢？

更新左app未？

今日既第一名應該已經偷偷地出現左

2樓唔見左

佢都算有心,怕大家搵佢唔到第一個入黎俾大家完全封鎖